罷買-- 經濟制裁紅色資本

所有中資背景集團，一律不幫襯
中資銀行，一律不存款
親共大集團，一律罷買
睇住佢地白交租是最爽既